![logo](https://lh5.googleusercontent.com/-3EuOR5totxE/Tmebxe8s75I/AAAAAAAABrc/1mHQgYuYa64/s288/faculdade-universo.jpg)

# MANUTENÇÃO DE SOFTWARE
## PROF. BRUNO ZONOVELLI
### 2019.2 - <<**THIAGO ALEXSANDER PETERMANN**>>



Motivação para seguir como Analísta de Sistema: parar de passar raiva com o git, pois fiquei até 01:40 da manha procurando descobrir qual erro nao permitia eu realizar um push e nao descobri =[ entao foi aqui mesmo!